半夜三更播返首當年情

飲杯啤酒 今日係4月1日

輕輕笑聲 在為我送溫暖
妳為我注入快樂強電

佢係少有既人唔會反感食煙

仲好想跟佢食埋一份